Korzystając z algorytmu Euklidesa, napisz program wyznaczający największy wspólny dzielnik (NWD) pary liczb całkowitych dodatnich
hint:
Z dwóch liczb tworzymy nową parę: pierwszą z liczb jest liczba mniejsza, natomiast drugą jest różnica liczby większej i mniejszej. Proces ten jest powtarzany aż obie liczby będą sobie równe – wartość tych liczb to największy wspólny dzielnik wszystkich par liczb wcześniej wyznaczonych